有心事嘅入嚟放低 冇心事嘅入嚟吹水(126)

唔小心一百二十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

最近少咗人討論歌詞

1

yeah 終於

唔係 老字號先貴
茶記係平 但同大快活豬扒包冇分別
正宗澳門豬扒包係唔會落菜同沙律醬

我都覺
但食dazzling cafe既又覺得唔錯

講起芝士煙肉味
旺角有間叫薯粉家既舖頭
入面有芝士煙肉薯角
超好食 真心推介～

回頭今夜至少跟我
自助餐上同座

f5左好多下

太好了
我唔鐘意食沙律醬

微辣唔係開左餐廳咩

想食！本身都唔喜醬

但我幾鍾意食沙律醬

應該係果一大班YouTuber

採訪過微辣嘅doris

我可以帶路㗎

幾時話鍾意

好阿

番工番到好頹
可能自己工作表現麻麻地
冇咩成就感。。。。番工唔知為嘜

其實香港去澳門最平方法係咩
是咪一定要搭來回500既船？

點解唔係Rachael or yelo呢

我個人咁睇啦
微辣真係一班後生十幾廿歲
由冇名氣慢慢努力搞出嚟
而100毛係班有社會經驗嘅人搞出嚟
林日曦陳強嗰啲始終都係社會人
咁雙方本質上係有分別嘅

都話去都唔搵你
我咁隨心 自己探索

set d任務仔俾自己 每日進步少少都開心阿

來回三百幾啫

心淡

咁我都係搭船啦

容祖易fans?

係時候整頭化妝換衫
迎接返工前最後一日廢青生活

我係

平日去你都返工啦

我都係
唱功係勁
但係唔多鍾意聽

細路仔邊有咁多錢睇演唱會

蛇王又點話

唔係散咗咩

早排話咩婚訊變分訊嘛

自己想蛇王唔好搵我做藉口

岩牙 有冇鍾意過男人都冇人知

受唔起喎 利申：非基

我平時冇蛇王㗎
唉 心淡

自己話自己專心 人唔笑 狗都

L

M

唔洗蛇啦！等你返香港我就過澳門玩

細路仔啫 邊識呢啲嘢

咁我返香港唔出聲先

一個好悶同好多強國人嘅地方

未去澳門 乜都唔識

唔出聲咁你搵邊個唱k

廢！

又黎

phy paper 2 封面無填questions number 有無問題，有ｖ格仔

落船先講返到？

Cls

玩心理戰？
我去澳門唔講你返香港又唔講
大家一齊獨遊囉

粉

我會訓練下佢等遲下去旅幫我影靚相

Withdraw 啦 接受唔到成績表有c

佢唔知點解影d合照會張部機擺係下巴位影 影單人又影到勁矮

平時d人幫我影影到成米七咁高架

差唔多米六架都

佢影到我得米四米五

係架 要保持水準

叫緊我？

唔係 多數得b range

咩係bb

咁多緊巴

First hon唔到架 要大量A先有機會 好難3.6

我最低C+
C range都幾拉低個overall分～

呢個post仲有第二個咩？

我米六都未有

係咪改左名 仲有個叫 可會被黏緊

未見過
係咪有人冒認我

係 b都3.3，b-得3 拉得好勁
Poly仲慘每個grade 0.5仲要冇-

呢個丫！！我師兄！

手巴有咩睇法

尋晚講左咁多野 發現最會被記住既字係緊字

b-唔係2.7咩

原來係咁
將我哋兩個搞亂

下 我又計錯左
係2.7 真係想死跌到落2

緊巴

幫我呢個毒撚影下

唔算高架 我每科都係寫一份final paper
你一個sem讀4科會易d

um....我係抱巴

有生之年見得到你先啦

原來我師兄唔係叫可會被黏緊 係手一黏便緊
手巴同抱巴

係
我頭一年讀5科

你係咩科丫

試過一個sem 39credit

你肯影小弟點都見埋你先死啦

唔係 我攤緊喺張床

phy god 俾粒4/5

申請到

?

Bba揾到食

溫下一科未 定考完

第一次take
因為個時計劃double major

我defer緊
去完exch覺得想讀多年，就計劃defer

我地學校差唔多個個都double major

但poly B range都係3內
感覺就算每個0.5都過到3

驚自爆唔答

又無咁誇張

你好可愛阿靈犀

仆街mc 炒咗 求4 ar

我都覺 b+3.5一上A就4
不過有時得b+冇a會好dup心

呢個又太癲

可能ba d人得閒

可愛姐係on9

唔自爆

手巴話答左你我地就會自爆架

唔怪得d人成日話我可愛

唔係丫，你係？
文科好易 又冇考試測驗

都冇乜邊個唔可愛

收到on9

真 我最撚打意

吃雞王者

平身

呢幾日好多蚊飛入黎 邊到買蚊網好

我

Nds 好chur

多謝阿俊明

真 我因為啲nds放棄左double major

有冇投中央補選

冇丫 冇經過d booth
星期五仲有？

唔知啵 順便問下only

冇靚仔會長

驚自答唔答

我會燒蚊香

city computer mathematics 係乜？

ringtone can be muted, sadness can't be avoided

唔知

我養狗 唔想燒

有隻蚊網係磁石吸住個框

今日好傷心深潛 愧對hand ching

@元凶

唔會

I sometimes get drunk, love freedom very much
Have promised to quit smoking, but forget after said

唉 我家唔係鋁窗 用到?

mc 18/33 希望paper 1b paper 2 拉到4

佢係係個窗加多個框

hand ching 粉絲

18/33

Slip inside the eye of your mind

扮咩 你明明係笑波子粉絲

有6成夠4 好彩mc 佔21%

知唔知大概邊到買

我都係

想落街食食咩好

我不嬲唔食

有咩揀

近既有m記
遠少少有淡仔
再蔚要坐車既有殺你呀同吉吉家

要造 因為唔同size
正常室內裝修都有 好common了

譚仔十小辣

集氣 升一分好開心
btw ching hku?

好像唔係

要行 4小
唔知點解次次食完都有後悔既感覺

ching poly/city 想問jupas

返黎食su can tea

殺你呀

定自己煮米線算

THX

Want eat

想

咁煮 唔想落街

咁又問

可爾

今日啱啱好擲界返到

有一刻想落 但諗諗下今日好多嘢做

話瞓話咗幾耐

半支煙勝過殘破的天國

大家都忙

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心

如果看著我不妨濛一點 完全望表面或是未完善

飛花入泥泥內有花氣

無力了，垃圾就係垃圾。

asso 辛唔辛苦

放好多心血,最後如果得３仔真係唔知點
b5 20 有無ugc

叫me 其實你已經差唔多知道我tg了

差唔多

city engine 科我全部接近/到median 分。不過想poly 多D ,因為我poly去過幾次

知你真人添

Handbro

條友好on9架

未check b5 maths 5 chem 4 m2 4 phy3 eng3 econ 4 poly computing 過lor

希望入到

sor lor 我就係咁on9 最多戎波子哥哥

講緊片入面條友

要上返去就要辛苦

+1

教識左個內地女同事講粗口

吃德

不了 形象幻滅

可能係我死先呢

死都要鬥快

聽日返工

求救
前2日打project 係咁打禮物呢個字
宜家佢係咁係個條bar既最前面 睇到我好⋯⋯辛苦

日日返工

禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物禮物

我鍾意個女仔同佢男友鬧交 我竟然選擇安慰佢而唔係火上加油...
我唔知自己想點...

如果你走去火上加油 你就係個垃圾

我果陣唔知可以點 淨係想佢開心 所以揀安慰佢
而家諗番起 有少少懷疑自己既選擇...

已經去了

咩雞翼

有咩忙

好！

[激多圖] 極淫賤！hku joint hall肉體露出大賽!

LIHKG @ Android

這些機會

on9

sor lor I am on9

話starr班友

我都想做大學生

I am zero

你ust大鶴生，我中鶴渣

講真話

隔離PO

我都想享受下青春味

寧願因為自己既所謂青春味而做仆街freeride人

我下欄人識條鐵咩
唔係都唔駛俾人串

自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處

Lalalalalalalalalalalalalalalalalala

Love hurts
Love scars
Love wounds and marks
Any heart not tough or strong enough
To take a lot of pain, take a lot of pain
Love is like a cloud, it holds a lot of rain

今日重傷

點解唔可以你愛佢 佢愛你
雖然首歌係好聽 但唔是咩道理黎

要自愛先值得人愛 我覺得係大道理嚟 可能手巴你一直都好自愛

門前大樹

點解要自愛先值得人愛

愛人前先要識得愛自己

可能男女不同掛 我覺得唔識自愛嘅人係唔會有吸引力

唔好愛人愛到無咗自己

唔愛自己好完易係關係上無左自己

吸引力黎自自信 唔是自愛
具體啲黎講 係一系列既組合 包括你既表情 例如對眼係精神既大眼而唔係倦既眯眼
包括處事方式 例如可以從容包容他人 等等

雖然自愛係產生自信既一個方法 但唔係唯一既方法
可以好清楚自己既長處 欣賞自己 既同時1200%投入愛一個人 寧願將啲愛投放晒比佢唔留比自己

放工木

係呀 點先可以整走佢

屌你

頭重

好萄葡

腳輕

我都想

自己去叫雞 咩都有得你玩

眼見暈

唔識pay 無支付寶

咁點叫

血氣唔到呀

你地大鶴生就好la 唔使錢

無叫過

Ali play

咩黎

Ali都唔識

但依家真係幾好J

註定似過路人陌生

你怎麼 手震

抱巴開po

但係手巴做到咩？

如看錯了都好 不想證實有沒有過傾慕

扮開心有幾難 我又唔係要溝你 所以咪唔係你面前扮

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象

唔知幾耐冇開過post

上多啲水

原來唔見咗

學到嘢
原來溝女要扮開心

模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

今日有上過㗎

Lm跟手巴學溝女

搵啲大波既企前面好難咩

無緣了

是無力但有心 暗來明往

跟手巴係學俾女溝

唔一定要超開心 但起碼唔好倦容呀之類

我都想俾女溝

咩搞

今日仲有兩個半鐘
會見到嘅

如戴著面具去掩飾倦容

首先你要好似炒粉咁有撚

沒所謂啦

早兩日借咗俾希古恩

你唔講我都唔知已經九點半有多。。
我坐咗全日

迎著炮火也依~然表~情輕鬆

今日事情如不順 今日問題如不盡

呢樣嘢五年前就做到

所以你咪有女同事

兩件事有咩關連？

Ok我抽水抽得詳細啲
所以你咪有女同事又半夜拎鎖匙比你 又同你share同一杯野飲

笑

你啲蛇仔好似唔啱位

太好東西無力佔有 哪夠膽問一聲可否

夜闌人靜

真

有 但我沒ig

wohoooo

返去瞓

好灰呀

像處圈中圈 了斷也了不斷

食藥

As always

搞咩黎

今日食lunch 見到男神
佢扮食緊野望我唔到
打個招呼都得啫
洗唔洗咁

點知佢係扮

點解唔係真食嘢

可能怕醜呢

食飯有咩忙

佢唔會 佢勁outgoing

又嬲牙 無啦 唔想特登開個

Lunch hour
佢dup低頭專登

冇玩電話
佢同另外兩個同事一齊

知你冧佢

因為你都係佢女神

佢估到啩 唔知

希望你細菌感染都可以唔食抗生素自己好

我都想係 但唔可能

咁我因間過去聽！

係 所以我成日都萬念俱灰

我這品性永遠似塊無用木頭

祝你早日康復

呢首歌最後都有個愛人 屌

棄權了？

唉

葡萄

聽前面幾句就夠

葡邊個先

相信愛你便能俾人飛

做咩事啊

佢 毒撚未俾人偷望過

棄權

名正言順望你唔計

望住嚟笑？

同屋企人住
偷酒飲都唔得

毒撚冇俾人望過

比啲信心

落街

唉 畀暗瘡肥婆望你都羡慕？

比啲信心棄權

落街飲

唔落 好攰
放工冇哂energy

落街冇得喊

咁就慘了

公園啊海旁啊咁囉

我明白你

公園

邊有海 新界撚

Me?

唔出 落左妝

是

其實素顏又有咩好怕喎

明白我啲咩

你兩個互望咪算

海旁最撚正

醜嘛

真啊 講起就想落落

邊頭 我北區

你都係去啲沒人嘅地方喊下飲下酒啫

點會

你揀人人揀你
係時間接受現實
一個人過埋成世

大西北

落 趁仲早

利申: 非gay

一醜就撞到熟人

邊有咁好彩 同自然美啊

但我係 等我有機會就𥄫實你兩個

表白啦

其實素唔素沒咩分別啫 香港女仔正常化妝

你是咪仔 係嘅話我𥄫埋一份

沒電

唔駛電話

冇自信鞋

好過冇

走先

要嘅 上嚟吹水都好

隔住個moon都打冷震

尿袋叉叉佢

屌 hurt

買

@我冇着自信鞋=@月球內的人

太gay

慘

你睇下你後面先

冇自信買 冇自信著

@月球上的人

唔好彎腰啊

倒樹沖

I know that feel

識玩

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

我喺屋企係絕對唔會擰轉望後面
聽人講呢個動作就係望緊嗰邊世界

5sick

扮

俾人偷望有咩用 現實中有幾可有女埋身

冇戀過冇愛過喎

所以咪見到我 等緊你嚟

Me fai jer

Same here

0 我覺得自己係0 依度有冇1

中年危機

真啊 我呢啲毒撚柒得滯可能俾女望住嚟笑咋

有冇咁快啊

bb我好掛住你

我 1仔

勁

邊緣人表示想比人笑嘅機會都冇
因為冇人發現到自己

Pm him

吓 咁你想俾人笑咩 我寧願邊緣人

要食飽咗飯先可以上路
我未食晚飯

冇錢買

今晚食咩

bb

花笑獨欠人不見

應該m記啦
茶記都收晒

等人 勁

等一束永未來的花 等一堆漂亮的大話

個0濕哂 喊到

死得未

問財務公司借

死ed

Right now

未死得

病都m記

係咪有人察覺到自己先

就斷氣

以毒攻毒？

仲有責任要負呀 負埋先

咩責任

bb 你做乜記住我

只想追趕生命裡 一分一秒

潛

搞ocamp

原來多麼可笑

你打錯電話了

可笑 多麼可笑 是我渺小

去邊

水底

睇魚

不經不覺 大個了多少

做魚

我都想睇我bb

金魚記憶

用多少天 用多少年
的跌跌撞撞才找到終點

繼我話 算鳩數啦

立志助世人脫貧以為

便偉大到像多麼有為

能忘懷嗎 淚誠實嗎
未忘懷的要怎麼火化

潛了 睇戲算

咩戲

連誰曾待我好都可帶來傷勢

唔知 死亡筆記？

美版？

我咪刺蝟 所以真係唔好對我咁好
㓤撚死你呀

日 有冇推介 買咗增肥雪糕

Share完雪糕先推介下

當初你未懂得顧忌啫

曲奇？

Dreyer

Yes ar

有人對你好先算啦 毒撚早啲訓唔好諗太多

年少率性害慘你

又要食頹餐

This and mint cookie

好豐富

agger

考完phy?

未

想食

串

落街食囉

sor lor 令你失望

唔係咁既意思
單純唔開心廢reply

遠 落街就食其他啦

Sad

chur支煙 舒服Ｄ

係嘅 我諗得我落街係食m記

從來未愛你 但永遠為任何人奉獻

美食之都嘅夜晚係咁

食雪糕會開心啲 掛

唔chur
煙係office 火機係屋企

食撚晒

尤其是代我傷心的唱片

不懂招架

買！

我冇錢食壕嘢

買煙lor

屌 頭先想買godiva 又無個隻味

元兇 city computer mathematics係乜嘢嚟

一次愉快的睡眠

未食過咁高級

邊條仆街 po首咁嘅野 潛

我雀巢level

唔熟city 科

屌 今朝仲以為你問收分

人地叫computing mathematics 係寫program計數

阿華田都好

咁你熟邊間

哈 你都po得落花流水多喇

sor lor 因為我見個weighted分幾接近median所以問

全撚部數黎

起碼落街都仲有m記

唔駛sor唔是鬧你

唉 潛算了

咁同programming 有無關

我大過你地好多

你又知我地幾大？

有少少
喇就好似你考DSE個時咁會入啲program入去部計數機到咁
你當呢科寫啲超深既數 然後個計數機由渣既fx50fh變做勁少少既電腦咁
重點都仲係數

80後

有乜工種有用

本質係數黎 analyst/天文台會好中意 其他理工工種都會加啲分

maths 無入program,好後悔無入４心。有入就可以Rmc多1分

Yes

咁都唔係好多啫

試過凌晨時間
屋企附近間m記要清潔停一晚業
然後我行咗半個鐘去另一間24m記
咁買完行返屋企啦
行行下 點知落大雨
個紙袋濕咗 成盒麥樂雞就咁跌咗落地下
散開咗

你個Ｄ？咁入左係咪要上工聯會報額外program course?

其實computing 本身係mathematics
喺外國好多都under maths school

抱巴style…好黑

今日跌麥樂G

工聯會啲垃圾狗也不屌
我個啲係純正IT狗 數會加分但唔會當係major in programming

好學術個post

扮old

獨立成科左有段時間了 under maths school只係歷史原因了

夠多啦

我想講嘅係食麥樂雞
遠唔係一個藉口
幾遠都照行過去
落雨不怕 落雪也不怕

唉屌 我找唔找學術台數好

都係考完再算，thx hand ching

你young啫

唔係今日
係舊年發生嘅事

我cs 出身

屌 等咗你成年喇仆街

麥樂G ------->手機----->cash ------->鎖匙

唔想扮 我唔想old 屌

上咗年紀嘅人總喜歡講經。。。

你又會記得咁清楚？

唔講經你邊有柒嘢聽

我讀果時冇人想讀電腦

摩牙 想聽

邊間
computing已經more than maths啵 就學術黎講 已經可以話同其他science一樣 用數學+一啲獨立既工具 造出自己既content了

我返來了
今晚同fd食飯睇戲 又輕鬆過左一日

邊有咁誇

唔係

要講到先會突然記得件事

有咩問題 人係咁

咁咪好

Ys 我每次唔開心就J 一次手巴條片

提醒返窮J
喺手機之前仲有銀包

仆街嚟。。。

...試下J我表弟

唔識跑

你真係好威風

表弟幾高

我有圖 要重温下？

自己J佢啦

不了

style

而家係 binary 其實都係數
仲有discrete maths 果啲
不過你講syntax of coz 係超過數學

利申： first Hon 但programming 極差不學無術

不了 好劣

熱戀係咁

都係嗰句啦 好聽咪隨心 難聽就…

幾時到囡囡

做人咁先多樂趣

到咗你都唔知啦

@窮J 點睇

應該個箭咀指到去落葬都未有

真 聽嗰個最開心

聽日落

講到好似有咁
明明我什麼都沒有

我都好灰

心灰了還未碎

碎埋

飲野

你咪最開心嗰個囉

唔好咁 大家都好開心

點唔掂法

起 你自己選擇啫
同埋你知你啲日久生情㗎啦

唉，唔想拎嗰張圖 咪迫我la

只可以講一句，炒粉你睇你個大J 哥哥la

但手巴你好似用緊唔開心嘅語氣講喎

我男神

乜嘢我個 我睇開牙ben

要叫春了

想見就約

你拎佢啲youtube黎講唔得咩

咁都係要多得抱巴你啫

唔可以?

可以 除非你溝佢

見到muffin 想試狗肉

真呀

罷工！見！

試囉

未上過大陸

小2唔係dse?之前又話考中文

唉 我覺得我呢個大嬸同大家代溝

我淨係信你張icon圖

其實冇代溝
同感覺上你應該唔老

真 自製緊代溝咋喎

成個post 得我一個識欣賞波子哥哥

邊有 其實佢地都唔係好後生

Tmr去瑪麗見工
有諗下點答 但工作始終同見學校唔同
想問問大家有咩要注意

突然想食shack shack

App打牌你連咗facebook

加油呀

慘了

細我十年到

落街買

唔好on9 放鬆啲 同埋記住唔止你搵工 工都搵人 唔駛自卑覺得無佢唔掂

冇得買

想下先

平常心就好

叫外賣

香港未開

最後生係你 九歲

駁唔到

love u

屌睇咗shake shake

突然有啲緊張feel 凝住有嘢發生 個心跳得好快

發姣？

我妹都未出聲

夠鐘死心了

似係喇 但沒對象

唔好on9
好 收到

[Tg]放低tg就會有人搵 ? (44)

LIHKG @ Android

唔想番工
好攰

多對關心 不了

你實得

第一春

射波

唉，小妹潛了。有心情再上

有無留過？

九歲入青春期差唔多架啦

九歲咁早入㗎咩

係 九歲係teenages
9=niteen
10=teen
11=eleteen
12=tweteen

Yeah 青春期會典樣㗎 好緊張！

無人能改正 昨天的你會更好

又r人ig

無人能保證 後天的你會更糟

很多很多很多重擔

Heartache

thx bb

走的該走應愛沒愛

搵人趕我去訓

幫me問神廢OK 無佢tg

go

來及原諒尋覓勇氣

再唔瞓爆痘

go 快

只差身邊一句

你都咪話
我眉頭個粒都未退 仲腫緊

唔訓生多十粒 圍住個咀

好撚毒

走nite

去咗heysonuts

跟你地學野多

Omg
Really?
如何？ಠ_ಠ

拜

有冇敷mask/搽茶樹油？

聽日就返第一日工！好緊張！

加油！

訓未

一啲用都無

醒醒定定

大丈夫！

唔知係咪menu有分時段
夜晚去得意粉扒

是咪要睇返個皮膚係咩底先？
好似乾/油用既野都唔同

我敷mask謝咗一半

就返到屋企
搵人一點趕我訓

我睇醫生謝晒

收到

Ok

有呀

仲覆 瞓啦

可能係

嘻嘻

橙

嗨

大家好

各位做緊咩

唔好了

頹5p

點解唔好

騰雲駕霧咁聽緊濕鳩moment

想死無得死

你不如試下原地跳十下

你又知我無？

俾句大丈夫你 去尋覓勇氣啦

2cm唔叫有

咩歌

點解無得死

心靈慰藉wohoooo

未做晒啲野

姣婆 你個脂粉客呢

等大家講嘢

愈向著青春走遠
愈容易孤單 你可有發現？

goodnight city

咁我斷估你有一百歲命

電話random播到 衛蘭既The Christmas Tunes
聽左8分鐘聖誕歌

好

你有無食宵夜既打算

有

活像木偶誰會在意

無聽過

仲有成八個月喎

做到99歲

不嬲沒

人生有咩意義

今年沒聖誕

有你就有意義

好聽 要聽
goodnight city 安穩艱難
情與愛 喜與悲 難保一世嗎？

怕左你 比個未洗既胸圍你聞下

如果我是個空罐子
為你 鐵了心

人多麼諷刺 生命裡誰令你還在意？

有無其他人翻唱過

AA杯不了 黑絲better

垃圾

你

無得你揀

你認錯人 2cm係希古恩bb

留我做個垃圾 長留戀於你家

呢層真係唔知
唔想聽濕鳩主音唱？

無需要快樂

係

成日認錯 好唔尊重

係啦 無心記

反正你一早枯死

你究竟有邊個鍾意

可以笑的話

唱歌定電視

睇嚟死咗都會有人知喇

Sunny都濕9

不會哭

講歌先

把聲唔好聽咩

屌 可能我死先呢

國語定粵語

粵

鐵樹既佢又喜愛唔喜愛

無乜特別

想睡

唔好 我都麻麻濕鳩

生命 好鍾意聽

張學友 醫神

又proj緊？

冷冷雨 woo woo oh

想哭

電視呢

又可以賭邊個死先

係
蟹柳 蟹柳姿態

洪永城

死先有咩獎

賭咩先

慢慢 慢慢 沒有感覺

慢慢 慢慢 我被忽略

你何忍看我憔悴

以為呢到無indie聽眾

沒有一點點安慰

慢慢 慢慢我被忽略

同好
悲哀只不過是感覺

慢慢 慢慢 心變成鐵

慢慢 慢慢 我被拒絕

我有聽話梅鹿 觸執毛嗰啲㗎

霧裡看花沒有發生任何事

想proj 班同學拖拖拖 忙撚死

話梅鹿首地衣 配小紅帽既ashley 正
有無聽逆流 ios

兩個人多擠迫 難容納多一番秘密

離開我以後我會習慣自卑

Prune deer唔錯
但indie界好似好多人唔like

咁快嘅ching